［仲有希望］陳淑莊案獲判緩刑

監禁8個月 緩刑2年 陳淑莊毋須入獄！